polyu international tourism and convention management

有冇人有報到呢個master course? 去左interview未？想知到底interview要做咩 收到interview話要去作文

呢科多數係行內人補學歷升職或者想做research 既人讀

係呀 想補學歷升 巴打有讀？